Trump 已經贏咗 CA開唔開都無所謂

幾個月之前開咗預言post 雖然冇人入

[正視聽] 民主黨揀China Joe 出嚟選 意味住投降

攞埋texas florida wisconsin 就搞掂
democrat 可以再等兩年

Trump 個邊準備好晒
有晒plan知道要出咩牌 幾時出

你覺得會輸 即係話你意志唔夠堅定
風吹邊面就去邊面

我想睇下CA有冇變紅跡象

樓豬未來人

全部swing state都赢

CLM

CA結果唔係淨係影響總統
而係未來成個美國嘅新移民政策

MAGA

民主黨年年都有55票鐵票咁都輸其實幾肉酸

得啦好撚勁啦預言撚
咁撚勁一早買隻爆升股票發達啦

的確,都好唔使拖

你唔好再遲啲先出post
整兩個Account
一個一早出撚定個post話China joe贏
另一個就侵侵
我都識啦戇鳩

我想分享多少少小弟自己嘅諗法

民主黨固然由頭到尾都無諗過會贏
亦唔想贏
呢個point 幾個月前講過

但係民主黨嘅支持者 係twitter facebook同埋媒體機構入面嘅影響力
係確實令共和黨有危機感
亦因為咁先至會有hunter biden嘅醜聞
同埋Penn fracking 嘅事

biden 做政客做48年 紮根東岸小州delaware 主做中立調和派 冇乜樹敵
係做副總統個陣抽下油水咁 （講抽油水 obama 退位後『演講』抽得仲多）
去到選總統嘅時候 就要搞到自己身敗名裂 家醜外揚 形象盡毀
可以話隊biden去死 唔係trump 而係democrat aka反trump 嘅熱心支持者

你咁嘅智商都識做
今日時事台就全部都係預言兌現post啦 ching

希望你講嘢係真

Florida is red
thats crucial 29 vote into trumps pocket!

留名先

Texas called！
RED is the color
38vote for Trump!

樓主

燈撚到呢

頂你仲要宣傳埋自己舊PO

鞭

比你條仆街燈撚死咗

推

yes